美斯尋晚既精華出左爐啦！

叉腰球王

一扭十

痴線條片對面冇人阻到佢

幾乎要躝住 爬係地

恭喜美斯 !

啱 應該要鏟草慶祝

訓左 琴晚 美欺入左幾球

踢緊11個美欺 ？

後面仲有牙朗張相望住佢